每次一降溫，黑警都會出來挑釁市民，激化熱度

死黑警真係好撚on9

想OT 同 攞allowance

其實成個政府都係咁R緊維穩費

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

成個政府管理層真係好離地

popo應已經習慣左發癲亂咬人